Alienware Aurora R11

Alienware Aurora R11 想問呢部抵唔抵買 ？ 因為對砌機唔認識 想買廠機
或者有冇其他打機形號推介 唔該

同埋想問 如果自己想加到32gb ram 係咪買返DDR4 3200 既ram就可以

呢道問無用，只會有一大班人同你講自己砌

叫你自己學砌，同你講dell 售後垃圾之類

YES

你買廠機黎打機,預左唔抵

冇辦法 又唔識砌機 就算上網有晒list 但之後有咩事又唔識搞

咁咪買囉
但唔好同個抵字扯上關係

我幾鍾意Zotac D機,幾靚

如果自己砌返咁上下嘅件，應該只係六折嘅價錢左右，抵唔抵就自己諗。
其實有野壞，如果你自己砌嘅話，你知道邊件野壞就拆邊件拎去代理整，買廠機反而要成部抬出去。

搵朋友幫你執條唔伏list 再去黃金搵大鋪執+砌 9成9唔會有問題
真係有事咪上討論區問人

身邊全部朋友都係廠機

由高登上到連登都唔識開post搵砌機list再網上砌機網
btw唔想砌機，廠機唔介意貴成倍，外星人咪加多幾百做埋意外保

有錢唔介意比服務錢 值得買 有心可以拆開換入面D零件 U RAM 顯卡 硬碟都可以自己加 不過呢個配置太低級 再等等up做11系intel u

好 咁等佢出左11系列先再買